Viutv 99台 人類觀察學 逢星期日晚22:30 (2)

《人類觀察學》節目每集都設置一種日常生活中很難或不可能發生的事情，並利用隱藏攝像頭捕捉被觀察者的反應。

節目的題材有家人在做嚴肅決定時的反應或人們在經歷科幻或者靈異事件後的反應。節目中也會請到諸如石原聰美的演藝明星或者運動員，觀察他們被整蠱之後的反應。

在部分媒體上，節目名稱中的「人類」一詞也用漢字表示，寫作人間観察バラエティ モニタリング，因此該節目也被叫做人間觀察。

社長

好哥哥

做司儀都係壞人

因為社長係壞人

阿哥幾好人

魚蛋論

估唔到日本綜藝節目都咁快爆post

lm

本想大聲斥責，但錢實在太多了

做乜覆左幾次

頭先load唔到

如果有女推得仲快

因為太晟太可愛

個戶口係我

塞畀佢？個户口我㗎喎

個戶口我㗎喎

希望會有爆食三姊妹

又話人好好

連登大爆炸?

原來來R撈

淆底

阿哥笠晒水

縮

講就兇狠

瘋狂斷線

想一齊搵錢？

刷鞋仔

痴線係咁擦鞋

阿哥：可唔可以都俾3000萬我？

技巧進步

技巧好咗

阿哥

做得鴨多 自然技巧好咗

個阿哥cls

CLS ......

有錢齊齊分

吹到

好假

笑死

見到你曬黑咗就知

日本咖哩去印度賣...

見你曬黑咗就知

有乜可能

印度人食日本咖哩

第一次見,就知人曬黑咗

印度人表示

你又知人本身幾黑？

日本咖哩甜

你永遠不會成功

一田 $27.9 三盒

佢有D蠢
唔止有D掛?

同細佬爭食

一年之後，coco真係去印度開舖

Coco壹番屋開到去印度

之前有個報道係coco咖喱屋過去開分店
d咖哩仔都鍾意食

五倍, 2468 咁數

其實呢個阿哥都幾黑人憎

阿哥on99

阻人發達

呢part好悶

成個廢老咁

葡萄個細佬有錢

唔撚係呀

阿哥 似唔抵得多過想幫細佬

Rubbish

驚無咗細佬 個團體就散

電影火花

你會失敗，但社長你要繼續

好撚自私

係阿，佢地好鐘意食

佢覺得自己被背叛

爭咩啫 溝埋嚟做漫才咖哩吖笨

關西哥哥 東京哥哥

屌兩條友好撚好笑

屌你搞gag喎阿哥

廢老思想
好似水貨城個老母
迫個仔留係香港咁

日本咖喱其實幾好食㗎

呢齣野個細佬睇清左個阿哥係蠢撚

全能到仆街

好冇營養既對話

鬧交都好似相聲咁

好煩

啲嗌交內容好無聊

好on9好好笑

幾好笑

好撚煩

其實佢地係咪搞緊笑

呀哥都On9
發達仲做乜鳩漫才

個呀哥一睇就知jealous la
自己搵唔到，就唔想個細佬搵到錢

漫才咖哩

鬧交鬧到好搞笑

阿哥完全為屌而屌

咪又係咖哩

冇佢份

可能真係呢
哥哥可能一早知係局所以做9嘢

cls .... 到底做乜鳩..

兩兄弟都成年人
點解呀哥要控制細佬做啲咩

係夢想呀

其實依家咪做緊漫才

情緒勒索

屌
連登啲對留言仲好睇過今集

成個藍叻咁

我養你呀

葡萄人發達樂仆街

呢幕似夾埋做戲多d

養埋我

認真優樹菜真係幾正, 唔怪得呃到咁多年

屌 100%成功就冇窮人啦

On9 呀哥

逼人還錢

嘖

以為得我係咁

呀哥

嬲咗

真係惱

鍾意Becky多d

屌

白痴呀哥

又到春菜

串返人自爆

呢個觀察好唔得
上個老豆同個女正啲

又返去肥婆到

有少少悶+煩

又去返春菜

轉得咁突然嘅

變咗男人
畀福頭老師破咗?

係春菜

如果有d咁白痴既屋企人 真係唔知點算

屌on9
cut頭cut尾

全日本都知佢阿哥戶口有幾錢

對唔住，香港其實有好多呢啲白痴屋企人

老個個主持係咪肺炎gg左？

大家放輕鬆啲 所有嘢都有劇本 唔使咁激氣

食蕎麥麵

依家就全世界都知

窮思想 有少少風險就叫人唔好做

我覺得似做效果咁

做漫才都得14萬港紙陰公

二百萬yen

想睇阿部寬去女僕咖啡
係咪已經做過左？

Facebook 啲page好似有得睇

幾年前 你去YouTube睇仲快

日本人唔係好鐘意儲錢架咩
200萬yen真係幾少...
連登fg 做一年野都唔只啦

咁後生 冇晒啲錢咪再搵過囉

轉去睇小新

小新

播個集係陣我係日本
原來已經幾前年 時間過得真係快

幾年前已經有睇
想問下係咪無得網上重溫？

呢個世界 點樣搵錢係100%賺梗
好想問下個呀哥

應該要睇支那網

有時見佢地無意中望到鏡頭就覺得有啲係做媒

bilibili 應該有 但支那網都係唔係好上

想問viu係咪跟日本同步 定播舊野?

舊

舊的
仲要cut頭cut尾
日本ver長好多

下星期見~

今日前半幾感動
後半有d悶但阿哥係好人既但又妒忌個細佬

做

11歲就11位

個名好唔日本

繼承寺院

世界級

林都係日本姓黎嘅

小朋友

淆青

櫻花妹

震過貓王

姓同名都唔似

正太

大姐姐

扮晒嘢

班門弄斧

扮哂大師🤣🤣

大姐姐幾靚女

柒咗

好震

CLS平衡力

笑死佢震到好好笑

條女

個大姐姐

啲牙嬋

點做到㗎

又樣彈 碌鳩會痛

做咩唔睇chill club

暴走

好堅

好型

小朋友鳩短 唔驚

小龍女

返到無耐咋

又出街wet

日本人啲反應真係好有趣

做返工狗咋

紅日喎

goros

個細路心諗

教番人轉頭

比人撚到

笑死....

柒晒

次次啲大人都係咁

普通pt邊有紅日唔紅日

你都要返學啦

仲笑人

咪就係

飲食？

細佬心底一定笑鳩佢地

個細路:我又諗起你老婆

咁又係

嗰兩條友好似香港人啲口面
鍾意串鳩人

其實幾好人

好屈

個男仔

呢件櫻花妹

條女笑到🤣🤣🤣

媽 我好亂呀

平衡力差表示睇到好驚

呢個運動好似幾好玩

慘豬

兩件都唔差

同意

感覺有啲似彈床

聽日大家都一齊返九點幾堂

彈床感覺安全好多 條野一斷就....

自己果條都斷埋

Archer 上身

me 0900番工

幾時叫 森川葵上嚟

唔驚 唔扯冇事

咁毒既你 見字都痛左一下

以為你聽日上堂添

我都第一時間諗起佢

會長

阿妹 好串喎

me都0900番工 再大你收工之後去上堂

金句出現

自己動搖嘅話，箭都會郁

屌 扮廢

啲细路應該暗笑

呢個識交戲 ..

條友係咪9up

陰公
返到去睇千萬笑片

個細路女係咪已經有胸

識嗌痛

哦～

一次中靶就三分顏色上大紅

個女仔

唔睇了

笑死

隔離個女仔笑咗

姿勢好好

呢個會長都算係咁 冇串串貢
啱啱彈彈繩個個哥哥囂張啲

特登射第個靶

睇佢拉箭個嘴都知識

睇新啊婆
冇埋7cfu

特登射隔離個把 .... 撚狗咁撚 ...

屌好撚正

隔離心諗做乜係咁射我

扮撞彩

哎吔，唔覺意中咗隔籬靶中間添

開始懷疑自己

痴線

9宮格

睇到懷疑人生

射氣球

嚇到佢死

真係好唔小心喎

屌你

諗起以前個九宮格

尷尬囉

筋肉擂台

淨係射中一個喺度認叻

會長會唔會嚇死

好懷念

真係好鬼好睇

痴線呢個節目

勁力聚焦九宮格

呢下尷尬呀
個靚妹仲要擰轉頭問佢

仆街
有對白架喎

哥哥我中咗呀

你教得好

可能係你教得好

呂布

啲才能湧出嚟

仲要指定number

條女真係蠢唔係扮

呆哂

好好笑

會長呆左

睇到呆咗。

仲要問佢幾多號

好撚串

哥哥你想我射邊度呀

你徒弟
笑死人

呆撚咗

條女會唔會係咁蠢

真係蠢唔係扮

痴撚線

酸撚到

啲戲差到咁都睇唔出

哥哥其實心地幾好

做藝人

靠做藝人為生

條仔⋯睇到好尷尬

奧運

葡萄撚

咩人嚟㗎

春菜

係 好有妹妹心

笑到癲

cut得咁突然嘅

cut到奇奇怪怪

係條女癲咗少少

徒弟

老屎忽對後輩成日食鹽多過你食米..

呢part做乜鳩 無頭無尾

完左? 好似未播哂咁

做乜九

屌完得咁怪？

本身好似都咁cut法

有若林同春日

遲左入嚟
咁又一個星期

+1

傾完聽日又要捱騾仔

sem中了

原來佢地都20年了

唔想返工呀~~~~~

佢地一直都係partner?

連chur 2日紅日

jm9

播返你去日本搞乜鬼好過

以前套黃金傳說都好正，而家仲有冇類似節目？
巨人白田 辣妹曾根 仲有個搞笑組合好似叫羅伯特 睇佢地好鬼正

橙
咁夜上堂實瞓

Viutv cut左好多
如果唔係其實幾好睇

大到

细你老母
奶絲自己罰抄啦

陰公

哇呢個真係好hit

好難唔cut fit唔到一粒鐘

勁好睇
啲旁白正到

平身一集幾耐？

係喎頂
有時有啲字一手寫就gg
自摑

本

咁快

學速成啦

呢part有啲悶

識 不過好慢
用開筆劃加手寫

呢part一般喎

2000年

咁撚閃

兩個鐘
新春special就三個鐘

少少唔完整定得返少少

唔係我哋年代嘅嘢
同埋都有文化差異

咁實好睇勁多

打得多就快

春日

出黎呀

舉高雙手

筆劃+1

日本人真係好尊重私隱

冇睇開佢2個既話會冇咩共鳴

打機練最快

日本人好尊重電視台

私人空間好重要 平時出去帶哂面具已經夠攰

真係唔識

有 d 悶唔知做乜 ..

手機筆劃
電腦速成

用慣筆劃真係返唔到轉頭

同人互屌老母 屌到打字勁快

用手寫你第時返Office點算

桂正和

我識速成但好慢咁解啫

青春呀

咁撚少錢

打粗口最快

電影少女

春日以前個樣

好青春

我都充滿回憶

世伯

好襯套衫

世伯其實好玩得

玩lift

終於有啲搞笑嘢

困𨋢，即諗起AV

鬼妹

瀧澤蘿拉

竟然咁冷靜

痴線 佢興奮

點解要襯毒撚

演技真好

條女笑到好似好挑逗咁 ..

AV劇情

姦咗佢

オタク

話時話真係冇困過lift

好尷尬嘅感覺

可能嚟緊會減肥

猥瑣 非常猥瑣

困困到勁開心

出去會見到好多男性

咁先驚

好開心咁款

毒撚交戲啦

諗返起嗰套電影

Terminator

當住面講cls

救一個

打開上面 銀魂咩

條女醜到咁，搞唔掂

好撚假

點解只能救一個，仲要等3個鐘先第二個

佢困lift咁開心 點會出去

寧願自己一個都唔想同肥佬同lift

日本人

咪係

拉下筋

有無可能三個鐘之後先救？

完得咁突然

Cut到無頭無尾

完
下星期見

Cut到好奇怪

本身個節目係幾長1集

直頭sharp cut

呢段短成咁

Cut成咁

睇佢表情應該一早估到

播緊嘅其實係幾多年前

試過一次

嗰次直頭覺得架lift快速向下墜

我好細個都困過 最後仲消防員黎救 等左好耐抱左出黎即刻跑番屋企

有冇見到人生走馬燈

冇 因為落落下卡住左

架lift半天屌

今晚22:45先做

爆房玲

又一個星期
圍完爐聽朝又準時返工返學
大家近況如何

屌，佢係咪CCTVB人來

做咩有個垃圾節目

等緊8號

司馬超

仲要下個禮拜都有
viutv係咪咁等錢使

諗多左

做啦

來了

應該好難上8號

小新老母

美冴把聲

做了

今晚又有得睇小新

北川景子老公

Daigo 女都生埋

仲有一個鐘

曾我舞

雞翼魚蛋湯啲frd

咁撚高要求自己煮啦屌

係咪燶咗

老公好嚴格

咁撚串

咁鬼mean

做乜9

老婆應該一巴車落去啦

果然日本男人

自己煮啦

日本男人真係好仆街

個日本人妻有點似小儀

嘩
煮得好核突

啲日本男人好撚大男人

老公原來好畀面

咁唔怪得啦

我覺得似小塵埃

屌，怪錯左個老公

個樣確實係唔太開胃

上湯都唔知

屌 到底係唔係日本人

唔識煮嘢嘅我都識啦 又係廢咗啲

去超市求其買炸雞算啦

諗起"C馬昭"
你在何處爆房玲

個主持後面堆食材係真定假

你個名

諗起之前個個咩叮噹教煮方便野食

想知可以整D咩菜

把聲低沉咗

好似幾簡單

daigo一晚同北川做幾多次愛

生活小貼士

就咁拎去叮食完會唔會肚痛

係幾好睇

啲語氣好撚美冴

好耐冇睇DAIGO
點解佢而家唔帶手套 之前佢結婚都要帶住

其實只係食 調味料

衛生問題啦煮野節目

必追品

好暴力 直接用個碗

老婆好qq

個女人好浮誇

嘩屌，個玻璃兜爆左咪仆街

美冴
好好笑

用蘿蔔打

用刀背打咪得囉

兩個鳩磨

當佢老公咁打

做咩嘢呀Daigo

竟然係要兜汁

佢signature move嚟

daigo唔好再un

Daigo好正

差wish嗰下。

大家想同北川定Daigo大戰多D

留名等人答3P

me

山P亂入

山P圖呢

你真内行

屌老母 viutv個網斷撚左線

你呢班痴線

道菜好簡單

原來咁樣可以唔怕肉變硬

呢個係炆豬扒

想睇多點整估人既情節

電視搖控呢

係

以為煎

嘔吐物？

好唔吸引

淋啫

真係好食咩

諗起山藥蓉

又好似幾林

嘩屌好似幾正咁

Daigo食好多好野

我都係
特別係有當紅藝人個啲
不過通常個啲都係為TBS新劇宣傳
唔知係唔係因為版權問題唔播得

同叮噹個啲差好遠

Daigo: 好難食呀

希望下兩節會有啦

個賣相真係

有冇咁誇
舊肉好撚白
有冇味架

撈飯應該唔錯.

春菜chok表情 唔知佢個fans有冇J左

結果最後個C9都係未學識煮出汁

日日都煮呢道

望到木下優樹菜就想嘔
好假嘅女人

老公繼續日哦夜哦

想要番Becky

下酒唔錯

老公咁怪既
成日望前面

老公：好好食
老婆日日都煮 同老母一樣

老公：係唔係你整㗎

講起becky就令人諗到一個AV女優

俾個衰佬害死

一放工返屋企就有人煮好飯真係好...

握手

日本男人好多都好大男人

其實可能之前煮野唔夠味

性別問題

好AV feel

想做愛了哇

我係咪變咗好衰嘅人
即係壞咗嘅人嘅意思？

食完飯係唔係做愛

炒麵

老婆知有cam，係咁推開個老公

喂屌炒麵王嚟嘅

盒麵過左期

即食麵扮米珠蓮

唔中意呢隻

屌viutv個網慢好多

冇味既

呢個應該好好睇

C fu好蠱惑

變撚咗湯麵

今集全部食野 搞到好口痕

老公根本鳩痕
係唔係都話好食
想快d食完就行房

2:30

即刻高級咗

過冷河

仲要過冷河

冷即食炒麵

cfu懶係野咁

諗起bbc洗飯個個

仲過冷河，啲麵一定勁爽口

屌好撚餓

you drain it!?
閪呀

我炒麵王都咁整

即係加啲咩

整營多 都係咁整

以為就咁 serve 個炒麵
咁整法幫佢 upgrade 我覺得無問題喎

食即食麵識過冷河一定係高手

馬田test過條友用果隻米係要咁做

春馬

營多都搞咁多
通常唔想煩先營多

有冇link?

我都係學金城武煮公仔麵咋

仲有竹內結子

依個麻麻

我有睇 隻米貴到pk

又提

有隻綠色定紅色幾正

反而我會拎去炒

一陣望望

咩黎

佢第2集隻辣椒醬都係 貴係運費度

落生粉？

豬骨湯好食啲

之前我都會過一過
不過而家都懶得搞

即食麵之神

葛粉
食過最難食嘅嘢

冇聽過葛粉

即食麵就係想方便
要整既話 我用黎炒好過

龍門咁樣可以賣$200

賣幾錢

好靚

即刻升價N倍

山藥呢

cls

一定有啦

變撚左第二樣嘢

米珠蓮：

碟大 份量少
貴
鳩灑啲粉喺上面
加兩塊葉 喺隔離

法國菜都係

根本係比錢買環境同裝飾啫

個媽媽都幾後生

我學慳錢家族do do姐

法國菜最出名一定係多舊魚

拿破崙千層

相機食

個名

個名完全無關係

一來就影相代表佢已經輸左

係唔係知 但係唔講出聲

網上有無得睇返？

仲話專家

調味粉當wasabi

有

支那網幫到你

吹到咁大

冷喬麥面葛粉汁拿破崙千層

公仔麵就公仔麵啦 扮咩蕎麥麵

根本去高級餐廳食 好自然唔會咁諗
就算咁諗都會比人屌

識啲野啫。

環境影響 判斷力

所以話改名好重要。

阿囡棚牙咁哨

抹面

遮都遮唔晒

鄉下人？

構思兩年

構思咗兩年

咪就係即食麵

諗左2年吹大d

就算發現 講咗會俾人當大鄉里

老豆勁到

呢位爸爸一定唔會覺係 Peyangu 啦

老竇

個老豆

穿煲啦穿煲啦

知啦

勁到

肯定心諗今餐中伏

幾識做 細細聲講又打字

因為爸爸為咗捱大佢

餐餐食即食麵

又估佢咁到咁識食喎

老豆心諗，想昆我

原來又係一個感人既故事

食家

煮得超好食

個女將好似幾正

父爸爸係食家。

鄉下佬反而食到

勁過頭先個師奶

屌得一秒鏡頭

法國菜應該變返得幾條

哇咁靚仔

想偷我雞 冇咁易

呢個cfu有D似一個香港男演員

法蘭西 Peyangu

點解我諗起taka

好多人都係咁, 明明好普通死都要話好特別好鮮味...

米芝蓮三星法國廚，木村嚟既。

諗起外國有個節目又係用M記麥樂雞嚟撚人

係張相執得太勁
真人兩個樣

又係用模

嘩個炸麵幾靚

呢個有啲心思喎

兩位cfu都用器具固定外形

整色整水

CLS

整份子料理咩

阿叔食即食麵多過你煮丫

話時話呢盒嘢喺香港賣幾錢

思樂冰

變到咁靚

好似

屌
用呢舊野本身都已經貴咗

好似都要20up

濃烈嘅即食炒麵味

似，尤其眼神

都只係喺泰山示範時見過

頂 一樣樣

多咁多功夫, 賣貴 d 都抵啦..

Dokki好似10幾頭

屌，打到變泡咁好難食㗎喎

咩牌子

有咁平咩

14 15 可能特價緊

有 gigamax 版， 四十幾蚊

ペヤング (Peyangu)

定係普通果隻 呢隻我多數都買超大盛

之前試過
4個麵餅食到嘔咁濟

呢隻炒麵本身都真係幾好食

我買開超大盛 好似2x

諗起中一日日都係7仔食炒麵王嘅日子

開始眼訓
比個垃圾節目令到我訓少三個字

梗係普通啦
超大盛點會呢個價

雞蛋仔

cls ... 揀芝麻 ..

特登開電視諗住睇小新

donki有？

呢2個大cfu好認真咁分芝麻 笑死

有啊

大工程到

完全兩樣野黎

已經係另一樣嘢

佢用咁多心思 根本就值法國菜價錢

食材平但工夫貴

呢個仲癲過第一個幾倍

整得又幾靚

呢啲係咪叫做好認真咁做一件戇鳩嘅事

真係得返一小堆

痴線，賣 $200 碟都得

一啖一個又幾好喎

中間舊野係醬汁咪咸到仆街

果D係咪真樹枝

我食到想死，其實唔好食。。。

女人一定食唔出

米之連三星公仔麵

呢間野好貴...

隻味其實好單調

銀座
應該貴到仆街

本身法國菜啲食材都唔是特別貴啦其實
係食心思架啫

跟手一定相機食先

巴打咁都識

分子料理

屌，ok，佢無

3星平極都有限掛

誇張

可能佢真係

無食過即食麵

冇野可以比

冇得相比

咁巴閉

又要binc了

好羞恥

有冇得食番真主菜

貴婦

可能有錢人家黎

要binc了

食到好食既野都諗起老公

好慘

去得銀座食飯。。。

一定係好女人嚟

咁bin法一定好痛

好似豆花妹撈米線

其中一條老千

用手食

要點食

用樹枝當叉食囉

法國菜點會用手食

我一定成個啪

一啖一個啦屌

條仔好笑到

好食到不得了

我睇木村嗰套劇佢都有叫啲客人用手食某道菜喎

每個月食一次都分唔出

屌我煮麵食了

高級餐廳用手食
好不拘小節

食出了

原來係分開兩碟上

終於食到

5分既炒麵

連埋樹枝啪

係咪真樹枝黎

可能係顧及老婆

500yen cls

食厹神下面咪得

5000羊買到31個炒麵啦

Cut頭cut尾

就咁完？

下....之後呢

屌你老母
明明觀察未完

又係冇啦啦完左

冇講真相嗰part嘅

唔播埋後面恥笑佢既

Cut到

on9 屌 都未開估

香港餐蛋面都賣七十幾蚊啦

下個禮拜會唔會做返佢哋

應該唔會

唉屌
下星期見

唔會
之前都係cut頭cut尾

樓下茶記三草野

41分咋喎

Thx
但原來網上只keep兩集咁小

百幾円一盒, 想試下...

值31個炒麵

btw冇睇清楚 法國餐廳嗰度第一碟菜係咩嚟

以前 Citysuper 先有，好似得得原味
但而家 Donki 齊哂佢啲味道咁濟

去睇下先

759有冇

咪又係即食炒麵

日本先係日零円
香港 Donki 要十幾廿蚊

最好係2隻味果隻 冇咁悶

咁不嬲呢D來佬野都係運費貴

因為佢真係播左2集ONLY

第一集係呀媽老婆對決
第二集係咖哩 漫才

呢集第四集啦
呀媽老婆果集琴日睇己經無左

今日第二集都無埋 變左三四
應該係永遠只可以睇返上兩集

DIU 咁仆街既

終於做完hsbc個垃圾

想換JK內褲

女高中生

左JK Kawaii

Jk出現了

JK

高過15度就唔洗著外套

索到好搞笑

處女體香

咁都binc

尿袋

求過3

熊仔筆頹到

個尿袋有咩特別呀

囡

用file

好cheap

如果喺香港
肯定越換越cheap

四葉草

依家已經係

直情攞鳩埋仲換

你確定係換 唔係偷

宜家已經cheap緊

啲女

いらんよ

少女心

變左垃圾 ..

百貨應百客

而家會唔會係一個口罩
跟住冇人敢換

尿袋已經算最好

攞咁多野出黎

呢兩個靚仔好老實

張卡幾正wo
同埋可能十年後可能好值錢

小學生

小6？

果然係日本人

這他媽的是小學生？

做乜拎女女個髮卷 ...

小六

binc

咁大個小學生

四葉草竟然有咁大吸引力？

係咪因為啲高質給食？

仲會打電話跟進

好難先有一塊嫁

冇仆親係你終於大個仔

(3)

日本人特別迷信呢啲

左邊個妹妹好正

懷仔同佢差唔多讀幼稚園

波鞋

真係唔知，以為路的會有媽多

擺對鞋上去

日本人真係奇妙的民族
竟然越換越貴

越換越值錢，求其放啲嘢喺度最後可能有賺

全部

冇鞋著

冇鞋

玩到冇鞋著真係

鞋都唔要

為咗條女

係咪痴線㗎

兩條女似偷野多d

換對舊鞋做乜

嘩對鞋9000yen

哇屌

對adidas唔平

cls 人地著緊對鞋都要 ..

做咗兵

慘

換野送俾人哋男朋友

人地著過都要

就係換唔到電話number

送對鞋比自己條仔

本身四葉草係三葉草黎
好似至少要一萬棵三葉草先出一棵四葉
所以係代表好運

好香

男朋友

日本妹真係正

cls 好香

係咁聞

收好人卡

送畀男朋友

條仔著人舊鞋

我條撚都好香

屌，原來係SSR來

好痴線

屌 係唔係剪左

stan smith咋嘛 本身好平 之前比人炒起左姐
依家冇人著4,5舊有一對了

日本人家教

旁白都唔同

仲要2手

伶鞋果兩條女似偷野多D
岩先見佢地伶完D野跑住咁走

成家都可愛

D細佬仔好得意

個肥面妹妹好cute

呢個都係日本吸引人嘅地方

會伸長嫁

畀著鄰國 應該直接拎走咗

日本人全亞洲最優秀民族

個肥妹仔好得意

個肥妹仔好Q

自拍棍都換得走

不過日本買adidas好似貴過香港

咩咩咩 胃又痛？
聽左好多次都聽唔到

個新節目好似幾好睇

喺香港搞應該9秒9俾支那人/藍絲偷咗

都係 同埋唔係咁多地方有得買

一撚定

個手瓜

肌肉男

大隻仔

大大隻 個主持出哂水咁

可以玩駅ペン

免費的東西

好想摸個手臂

屌呢班仆街

見到大隻仔出曬水

有囡囡上釣

好大隻

呢啲嘢唔係通街派架咩？

竟然有興趣

用呢舊黎換 真係cls